大家知唔知邊到有呢件衫買

利申係街到見倒 所以冇圖
好簡單
黑色oversize 短t
跟住前面個print 就係成個wiz khalifa 食住大麻個樣
後面冇嘢既 就係得個brand名既皮tag
印象中係原皮個隻色(個brand tag)
有冇人知係咩brand 或者知直接會係邊到買到

你肯定係wiz khalifa
唔係snoop dogg

可能佢想揾抄款

一定係wiz khalifa

推下先